{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47094&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉씨엘펜션"
    },
    "text": "フェイスブック、インスタグラムなどソーシャルメディアを通じてよく広報されるここは、青い海と日の出、波の音、そして涼しい松の香りが感じられる風景を享受できる場所です。 この宿はドラマホテルキング及び九手少年のロケ地としても有名で、すっきりとした居心地の良いインテリアが特徴です。 周辺には金津海辺が車で2分の距離に位置し、貞洞深谷海扇道は車で6分、砂時計公園は車で8分の距離です。 宿泊施設では団体客は受け付けておらず、同行者が2つ以上の客室を予約する場合は、すぐに予約をキャンセルする必要があります。 また、すべての客室ではカラオケマイクの使用が禁止されています。 コロナ人数制限が適用されますので、必ずご確認ください。 オンシーズンには最低2泊以上予約でき、追加人数が入室する場合、1人当たり20,000ウォンの追加費用がチェックイン時に決済されなければなりません。 タオルは2枚のみ提供され、チェックインは5時以降に可能で、チェックアウトは11時以前にお願いします。 また、宿泊施設にはバーベキュー設備があり、炭とグリルは2~4人基準で25,000ウォン、5~6人基準で30,000ウォンでレンタルできます。 個人用火口の使用は絶対禁止されており、紛失や破損の際は使用者が責任を負わなければなりません。 また、客室内での火災危険物質である火薬や爆竹の使用は厳しく禁止されており、その責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 また、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、訪問客も予約人数に含まれることに注意する必要があります。 ペットをこっそり入室する場合は、払い戻しなしですぐに退室措置になることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "この宿はドラマホテルキング及び九手少年のロケ地としても有名で、すっきりとした居心地の良いインテリアが特徴です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には金津海辺が車で2分の距離に位置し、貞洞深谷海扇道は車で6分、砂時計公園は車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "団体客の受け入れは可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では団体客は受け付けておらず、同行者が2つ以上の客室を予約する場合は、すぐに予約をキャンセルする必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには最低何泊以上予約できますか？",
            "answer": "オンシーズンには最低2泊以上予約できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者以外の追加人数は可能ですか？その場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数が入室する場合、1人当たり20,000ウォンの追加費用がチェックイン時に決済されなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降に可能で、チェックアウトは11時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備はありますか？利用料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊施設にはバーベキュー設備があり、炭とグリルは2~4人基準で25,000ウォン、5~6人基準で30,000ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "火口の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "個人用火口の使用は絶対禁止されており、紛失や破損の際は使用者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内での火災危険物質である火薬や爆竹の使用は厳しく禁止されており、その責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金にペットの宿泊は含まれていますか？",
            "answer": "ペットをこっそり入室する場合は、払い戻しなしですぐに退室措置になることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 552
    }
}